個機場公安咁危險睇黎要做CPR

大家輪流幫佢做CPR 狠D嘅 唔得就電擊

［正視聽］大家唔好再嘈啦

[緊急分析]法！不！責！眾！